說好的民意逆轉呢?

說好的沉默大多數呢?

藍絲五毛入到黎未?

原來係建制民意逆轉

睇埋總票數再判斷啦

警員又「嗌咪」，指留守者「憎人富貴嫌人貧」，「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」

其實睇總票數，唔係咁樂觀架咋。。 6:4 都冇， 立會好危，一撚定要協調好先再出人

而家點左三十四萬票 六四之比

係 到時香港人希望唔好淡忘

所以唔好太樂觀

冇七三都唔可以話贏。。。 唉

推

推推推